求救 有冇ching知道想寫科研app要搵咩人

想找一家公司寫一個App，可以利用人工智能分析血液數據及臨床葯效關係 有冇Ching 可以提供意見

無番1，2球野唔駛諗

有錢咩都得